再有暴動案於明日開審 多次拒絕旁聽人士佩戴黃色口罩的練錦鴻法官將主審此案

【#上庭聲援 - ３月８日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕥10:30
👤程(23) #不服定罪上訴 (#1102葵涌 管有物品意圖損壞財產；審訊後罪成，於2020年11月16日被判處監12個月，於同年12月2日申請保釋外出等候上訴獲批。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥陳,陳,李,郭(19-39) #審訊 [1/15] (#1001荃灣 暴動 縱火)

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👤曾(31)🛑已還押逾16個月 #審訊 [1/5] (#1020大埔 串謀縱火 管有物品意圖損壞財產)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕝14:30
👤蕭(26) #續審 [6/5] (#0922旺角 2項縱火 暴動 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾3個月，梁因另案已還押4日 #續審 [12/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🕓16:00(不設旁聽)
👥黎智英,楊森,李卓人🛑黎已還押逾3個月 #審訊前覆核 (#0831灣仔 明知而參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [11/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥何,李,吳,張,楊,張(24-36)🛑何,李,吳,張已還押逾12個月 #提堂 (#20200307爆炸 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸 2項管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥周,賴(20) #審訊 [1/2] (#0908炮台山 2項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👥林,陳(22-23) #續審 [4/2] (#20200119中環 2項管有適合作非法用途的工具)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤趙(17) #審訊 [1/2] (#20200321銅鑼灣 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤宋(16) #審訊 [1/1] (#1225旺角 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👥林,黃(22-23) #裁決 (#1201尖沙咀 2項管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤麥(22) #審訊 [1/4] (#1027旺角 非法集結 蒙面 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤梁(31) #裁決 (#1027旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥王,李 #審訊 [1/2] (#1111沙田 刑事毀壞 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤09:30
👤蔡(31) 🔥#判刑 (#1025大埔 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝14:30
👥梁,羅,馮,何,郭(22-28) #提堂 (#0612金鐘 2項非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕝14:30
👤黃(25) #提堂 (#1119理大 管有攻擊性武器)
👤劉(27) #提堂 (#1118紅磡 管有適合作非法用途的的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤葉 #提堂 (#未知案發日期 在公眾地方造成阻礙)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院８樓７庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕛12:00(不設旁聽)
👤(15) #答辯 (#1004元朗 有意圖導致他人身體受嚴重傷害 暴動)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:45 區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)

Source:
被捕人士關注組

練狗

Push

紅官

緊急呼籲：

嚟喇

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

其他手足到底點解

push

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

大撚獲
幾隻紅官

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

Condom資訊補充及注意：

👤粉嶺有3個庭，其中少年庭14歲囝囝左大腿中槍，在醫院被防暴圍住

九龍城有3個庭
👤七庭審訊16歲桔梗囝囝墮樓大嗌我唔想被消失🥺🙏同庭下午有裁決

👤十三庭審訊係鄭念慈‼️
👤下午亦有理大事件手足提堂，不知會否突然還押。

👤高院朝早（狗閪水炮車彭寶琴）手足被判一年上訴

👤區域下午續審，26歲蕭女手足兩項縱火‼️一項暴動‼️一項POOW‼️空大半個庭，不足1／3人旁聽，手足背景需要多關心🥺💛💛

東區有4個庭
👤一庭下午提堂4個手足還押一年，有人骨折坐輪椅,失去視力,被虐打恐嚇等

👤八庭審訊係鄭紀航‼️

From 手joke

上庭聲援

又係佢

推上去

咩

國際線有任 請每日推Post

好多

覆咗兩次

旁聽

7頭皮法官點對得住司法女神

係

唉聽日送車旁聽唔知又會唔會比搞

目前應該淨係民主派著名人士嗰邊嘅啫

未來唔知啦

希望唔會啦

推

up

上熱門

所謂司法女神一早變PTGF

hope for the best expect the worst

其實呢，Poly果邊都比人搞

又係個條核突佬

咁應該係恆常化中

悲觀啲好啲

問題係我而家越來越燥

點要都好好活下去嘅

炸彈案

做功課未？？飲水未？

未

男友

做緊，聽日要拮手指攞血做實驗

餐包

加油

小年

主席

伏伏伏

叉b

極B......聽日炸彈案手足，咁就一年

極b

食屎狗紅官
讀屎片

想用燕子寫信比炸強手足
但冇得咁做

bell

年

唯有係咁

喺FB睇到想分享吓，睇完有啲沉重，後半部份，睇完好心酸

無事嘅
醒目啲就得

驅驅

#20200307爆炸
今日2021年3月7日，上年油塘,其他區有鬼私出沒，多人被恐怖綁上車，有人嗌救命，其中6人涉爆炸案，其中4人還押至今一年。

佢哋事隔一年聽日再上庭（首次上庭係星期三沙田）
有人被虐至失去視力，有人雙腿骨折坐輪椅（九龍城下午突發提堂）上庭仍堅持站立，有人被毆被恐嚇之類，各種虐待行為都集齊晒。

突然諗起，佢哋為咗封關，為救醫護為救港人為咗信念為香港，結果香港人係完全無視，望下聽日送車人數有幾多就知，再對比一下西九啲明星。

from:

我仲記得
#自己關口自己封

睇完係覺得………點解要受呢啲苦難，完全係屈辱嚟

旁聽席要人

👤區域下午續審，26歲蕭女手足兩項縱火‼️一項暴動‼️一項POOW‼️空大半個庭，不足1／3人旁聽，手足背景需要多關心🥺💛💛

唔好唔記得佢哋..

有人被虐至失去視力，有人雙腿骨折坐輪椅（九龍城下午突發提堂）上庭仍堅持站立，有人被毆被恐嚇之類，各種虐待行為都集齊晒。

我記得有個係喺屋企狂打, 打到議員到門口都唔開門

開台

音樂節目開始之前係播新聞

Hi 叉燒巴

白白

好夜..

你驚

我都記得

堅持啊

天行兄
有冇睇到我share 呢個，睇完好鬱結

仲有油塘少女嗌救命

挾咗上車

聲援
我又send 歌

又傳教

係
其實拉咗17個

爺爺

呢啲先叫傳教

我以為我入錯台 嚇親

哥哥啲歌永遠都係咁好聽

好聽喎

梗係 佢啲歌好正

大佬又食花生

鍾意呢首

呢首歌好聽呀

呢首都係

頂，終於知呢首歌歌名
我老母日日煮飯都唱呢首

呢個台好多人都係好鍾意聽哥哥

哥哥唱呢首歌好聽過原唱呀

油b

聽下先

不過日文歌我最近係咁聽返你的名字嗰啲歌

點解係秋天微笑

Eve都幾好聽 呢兩年嘅樂天情人節朱古力主題曲好正

梅姐點會令到你失望呢

咁著黃色衫得唔得

要問林振強先知囉不過就

Bobo

Bro 剛睇完 一場反送中運動 傷害了一代港人 尤其係當代青年 本應綻放青春年華 展開燦爛人生 實在痛心疾首 林鄭係罪魁禍首 不管未來局勢再惡劣 都會一起並肩走下去 昨天先買咗一袋華園魚皮花生 一袋時興隆魷魚絲 該會近日送入荔枝角俾手足 希望手足們感受到牆外人的心意 Bro 你都要保重好

聽埋就瞓了，聽朝再推

我係K-pop
日本仔寫嘅韓文歌，勁有日文歌feel

秋天又無蟲

可能又會話唔畀

似水流年正 d

竟然係首冇跳舞嘅歌

不過我鍾意親密愛人多啲

黃皮膚都唔得

朕都會抒情㗎，通常韓國專輯副曲係抒情

暫時覺得最好聽嘅抒情歌

寶寶

天行兄
多謝
你都要好好保重

goodnight

估唔到我會播比較新嘅歌呢

都幾舒服

熊

套動漫好睇 昨日之歌 推

Mudmud

今日有冇做運動

返睇曬鋼煉先開

神ED

呢首聽過

鋼煉ed 嘛

唔怪之得咁熟

我都聽緊

我又聽緊喎依首

Jeng

Ok

油

Live版啲人瘋狂鳩叫好煩

好聽係咁㗎喇一聽再聽

其實呢首冇咁city pop

係MV 用8、90年代嘅日本音樂嘢

依首係講緊佢聽citypop 嘅感受唔係citypop genre

真係好耐無見啦

冇計live避免唔到會收到啲鳩叫聲，破壞咗享受到佢再次演繹首歌嘅感受囉

我睇標題做人㗎嘛

先入為主以為佢真係諗住整一首 city pop嘅歌

呢個版本好屈

不過佢又真係搵埋日本人嚟一齊作曲幾有心機

呢首歌好有feel囉

比

你點搵的

點呀，聽講你要抽血喎

mv都用咗唔少心思去整啦

我之前有播過emplemon 串荷里活自由派嘅片嘅

佢每一次要深入分析嗰啲文化現象嗰陣時就會用呢一個音樂

例如15：10

勁鍾意聽改編鄧麗君啲歌囉

把聲咁好嘅歌手，我諗仲有蔡琴嘅

人哋唱嘅歌當係測試耳機嘅音樂呀

有冇呢d試機聲嘅男歌手介紹

1:00:10,佢唱呢d歌居然又幾岩feel

躲於衣櫃裡躲於失落裡的人
出黎say個hi

林志炫？

仍然倚在失眠夜

諗起V剎劇情
個女主角比男主角囚困果段

好少事啫

黃色係中國五星旗既星星顏色wor

班閪官個名背到出嚟啦

洗唔洗要骨髓（不過應該唔夾）

flow cytometry?

聽日好撚多紅官

Pish

東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥何,李,吳,張,楊,張(24-36)🛑何,李,吳,張已還押逾12個月 #提堂 (#20200307爆炸 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸 2項管有物品意圖損壞財產)

92簽班手足

有啊

一枝，捐骨髓登記

加油 祝你可以強身健體

#西九龍裁判法院第十四庭
#黃士翔裁判官
#1027旺角
#裁決

梁(31)

控罪：
抗拒警務人員

案情：
2019年10月27日及28日，在旺角彌敦道近奶路臣街交界，抗拒執行職責的警員A。

😡手足被捕後留醫8日
———————————————
速報：
‼️罪名成立‼️（詳情後補）

押後至3月19日1600時西九龍裁判法院第十四庭量刑，索取背景報告，‼️期間被告需要還押‼️

想問下大約早幾多去到法院
第一次去旁聽